A0女揮手區（15）

絲打好有恆心 開post開左9個月

繼續留名

其實都係得閒吹兩句

a0女好難搵
番工個個經驗老到
就算真係a0都難察覺

開埋呢個唔會再開 大家有緣再見
或者可以自己開po

絲打出pool？

經驗老到姐係點 好識同異性flirt/social ?
不過到咗一定年紀 就算係A0女都實有人追過
可能係要求高先唔拍拖 我覺得

唔啦 純粹覺得開咁多po好似有d煩
呢段日子同大家傾咁多計都幾開心
聽到大家既故事同溝仔技巧 覺得獲益良多

我吹大左
除非真係好摺好毒好明顯果啲
真係好普通甚至豬豬地既閒閒地都拍過幾次

收皮啦死豬閪

咁冇拖拍既係摺毒唔出聲個隻？
好似講緊我

我唔準你咁話自己老母架 乖啦生性d ok?

a0女係咪多數女毒撚

即係9個月都未出pool

唔再開

我多野講嫁
都出唔到pool

同事
同埋麻甩D真係大家容易溝通D
唔好話唔出聲,係10句9句都唔應你既,唔好話FD都唔想做 係連同事/同學都唔想做啦

Hello

係同意先岩
自

未搵到岩既人掛 女仔千奇唔好降低要求

女真係易出pool 過男㗎

同意

唔好助長我地既眼角高
再咁高要求落去真係會做老姑婆

其實我係對住唔熟 特別係有好感既人先會唔講野
真心覺得好緊張
反而對普通人就表現得自然好多
呢個故事教訓我唔好對任何人太上心
順其自然先可以做番自己

有個fd樣ok多男仔fd 都冇拍拖

多數係 有少部分可能未預到岩

你以為姐 邊個話女追男容易

好難遇到自己中意既人
遇到又唔識主動爭取
怪自己內向

自問眼角真係有d高

你降底要求,但求出POOL既話只會自己難受

中學既時候俾3個女仔追過
有時唔鍾意就唔鍾意 尤其毒撚對感情更加有份執著

其實d人一直話女追男易
前提係靚女

可能大家都唔想第一次係求其搵掛

好多女女都好主動
你唔上人地就已經食左條仔

27歲A0
從來都冇鍾意人
有人追過，但都係肥醜老，學歷低

樣ok, 好多人都贊靚，但唔係嬌柔果d。係怕羞，內儉型。學歷好，屋企小康，所以好多人以為我有拍施，但從來都冇

但我比人話要求高喎
要高，樣ok同性格夠charm既
但本身條件又唔夠好
唔降低要求係唔會出到pool
而家高過我樣唔好太衰性格同我夾既都可以接受

巴打一定好靚仔

係要身材好樣靚tum得男仔歡心
同埋要個男既本身對你已經有好感
你再主動比位佢入先有用

都岩既
雖然初戀多數都失敗收場

點解會冇鐘意過人既
其實你擇偶要求係點
試下識多d人物色下對象先啦

絲打 你27年黎都冇鍾意人？
玩野咩

樓主最後你成功定失敗
太多post冇追落去

慘過我，24A0，都係從來俾人以為有拖拍，其實冇

同我之前個user name一樣
一場誤會

我都係 對住鐘意既人 輕鬆唔到
平時同FD派下膠搞笑下,但一對住佢,唔好話派膠 點樣答佢問題都要諗過下先答

A0女真係好難追
應該俾佢friend zone咗

加油啦 下個會更好
本來我都好想快d有女 但呢d野都係唔好強求 緣份到自然有 依家做既係裝備自己 迎接下一個機會

不過絲打靚女就唔洗裝備 學下溝通先

巴打試下當佢係個普通人咁傾計啦
其實每段關係都係一樣
一開始無無聊聊吹下水 跟住慢慢熟落架啦
你想追人 都要同人做左朋友先
然後先睇下雙方夾唔夾 有冇feel咁

邊個話靚女唔洗裝備
呢個世界有幾多天生麗質
大把d粉厚到你唔信
又要減肥同打扮

點解覺得fd zoned

大家當咗大家家人咁

咁程度上佢都依賴左你
只要令佢覺得唔可以冇左你就得

但係我地性格好似 大家都好似唔係好想再進一步咁 始終有咩差池乜都冇

未試過比女追
或者咁講,可能我GET唔到佢有比個SIGNAL啦

我反而會有D抗拒靚女
欣賞我覺得無問題 做女友就麻麻

黃屎唔同我地班A0狗圍爐喇
知你唔再開po有啲灰添
如果有人接力開你會唔會繼續入嚟吹水呀
同你仲有其他巴絲係到傾計好開心，我都講咗好多我係一定唔會同friend或者屋企人講嘅事，呢到吹水好冇壓力
最後多謝黃屎陪咗我地咁耐，祝早日同個愛錫你嘅靚仔出pool

有句話講得岩 男仔係主動溝女 女仔係做d野引個男仔追你 女仔chur人會嚇親人

利申：試過讀書時比女追 本來都有興趣 比佢chur到放學要調頭走 返學見到佢行係前要減慢腳步

你講啲野有少少自相矛盾喎

心動都無？
你學歷有幾好？master？

Sorry我係男所以唔清楚 但我覺得最低限度都要認識左半年先

如果真係咁靚會唔會追親都係肥醜老
講真將來會追你既只會越黎越肥醜老, 你之前無鍾意過人
之後既更加唔會鍾意, 好自為之

幾個月都ok啦 下下半年都唔知等唔等到

女毒撚有咩做
成日睇動漫?
照計應該好少女打機

其實都幾多女仔打機

禾都是 對住仔仔好老尷

又唔使連家底都講埋出嚟嘅

哎呀 同我一樣

好耐冇出現過
大家好
祝大家早日搵到如意郎君呀

永遠都識唔到呢啲女仔

點會冇女仔唔打機 依家手機咁多遊戲

我識有fd有晒以上所有條件 洗唔洗介紹？

利申：佢只係衰一樣：花心

今日放假又可以hea

咁可以收皮

想問下咁多位絲打
你地會唔會接受細你地4-6年的男仔

係有女仔打機既
不過佢地都係有男友 多數

我諗 有哂依類條件既 唔係花心就已經有主
一係就相反 唔花心但唔乎合個條件 但依類多數都係毒撚

我唔會，隨非佢夠成熟。唔想湊仔
同埋我唔想衰十一定衰十三

咁咪享受下依家既親密囉
係岩既始終會一齊既

我都咁諗
只係有時會諗如果佢出咗pool我應該會好後悔

Lm

好多嘢做但係冇心機

識朋友夠高 1米8x 個樣唔差 識打扮
但性格好內向 唔識同人溝通
所以仲係A0

咁A0女都分唔同種類既
例如我呢種毒女型
鐘意人都唔會敢主動approach 連say hi 都驚
你可以留意下佢有冇主動whatsapp 你
同埋比你既feedback 係咪多
有冇特別留意你一舉一動
製造機會去見你 就算唔會同你傾計
可能淨係想見你一面

正常男仔唔係鐘意靚女架咩

你地出po我一定會入嚟吹水架
可以冇壓力咁同大家講心事真係好正
多謝大家唔嫌棄我煩
都祝A0既你地早日搵到幸福

咁點追先唔算chur

認識耐左先一齊都岩既
起碼了解哂d壞習慣先
接受到先好一齊

巴打呢排搞咩
承你貴言啦

花心到咩程度先
不過咁好條件都預左係咁啦
唔感到意外

都可以既 小鮮肉正呀
不過我20 細我太多就變戀童癖
諗野唔好太幼稚就okay

佢有冇target 先
連對手有幾個都唔知
可以試下flirt 下佢 曖昧下咁
睇下佢反應如何先

正 靚仔毒撚好可愛呀

鍾意咗個大過我既女仔同事，佢應該知道我對佢有好感。佢極少whatsapp主動揾我，只係試過佢隻狗狗生日，send咗狗狗張相比我。
咁我出雙糧，話請佢食飯，佢又話唔好口徙錢，請食零食就ok。
有時覺得想放棄算，始終覺得係度食唔好係度屙

點解會打機就會有仔
係咁架咩

試下同佢講下狗狗話題啦 應該可以keep住有水吹
怕咩 最多咪辭職 東家唔打打西家
呢樣我覺得唔洗擔心
之前都講過暑假工同事一齊左
佢兩個都轉左工啦

講狗狗話題佢會覆好多。有時又會叫我加油之類。但我覺得佢當我細佬看待

先20歲怕咩
利申：26

不過現實佢真係無咩人溝
佢讀嗰科仲要女多過男

同齡

我十九，就二十啦，點會告對方

靚仔點會無人溝？

上到U日摺夜摺真係會冇咩感情事發生
個個人都好似萍水相逢咁

真 同圈子既人都覺得佢靚仔
仲俾同輩女性讚過
但就係成日同我呻 無拖拍 女仔fd都唔多過
性格除咗毒同內向 其他正常

呢個真
唔係玩soc 或者好yo得
都未必識到人

本身唔識同女相處又係難搞既
有冇教識佢兩招呀

20係一個重要關口
終於叫做成年人
冇理由一次拖都未拍過

返多啲PT識下人

係囉 20歲嘅我都諗緊點解

無女仔approach過佢咩？

year1 a0女 C過兩次都都無疾而終 我知我相比好多人都算後生 但我見住身邊一個二個一係就有拖拍 冇拖拍/未拍過嘅都有追求者 唯獨自己乜叉都冇嗰下真係sad
不過自己又犯賤 唔想主動approach人 亦唔想好快交個心出黎 畢竟被傷害過真係會驚
唉 我都係叫下春㗎咋

我夠係一次都未拍過
我有fd同我地同齡 宜家O5...

冇用㗎
公司可approach女性計埋我得4個，單身男同事一大堆，形形色色，我都仲未突破A0
可能係我廢啫，大家不妨試下

絲打返咩 見你平時好CHUR
返時裝店點睇

留個名

應該一世都係姑婆

歡迎叫春 我地日日都係咁叫㗎啦

Yay 揾到人夾份買姑婆屋啦

上個po 俾絲打拒絕完，傷心咗一排
而家止咗血入返嚟繼續圍爐了

新po再黎過囉

每一次投放感情我都係認真架
就算只係出過幾次街就冇下文嘅人，我都會記掛咗大半年先淡忘

大學時期慢慢搵 你先year 1 千其唔好鳩fingfing晒左大學既青春就得

利申：我就係鳩fing代表

個時係日日都話放學一齊走 間唔中都話 有時同d fd一齊走玩活動(e.g. 打籃球）佢又特登等埋我join埋一齊（佢得個睇字）搞到我覺得佢好似侵佔我人生咁

利申：依家想有呢d女都冇

我明,有時真係唔知點同佢講
係面對面多,WTSAPP果D反而少
但就算面對面講,有時講講下佢會好決斷咁樣斬斷個對話 會講句關你撚事咩
一講到依句就好難再講落去
唔係D咩深入既個人問題 可能係平時工作上既野 或者係D普通既話題
可能係D買衫買色咁,佢就問依個款 A色好唔好
咁我心入邊都知佢係睇中A色,想人支持佢既想法 但有時我就會話其實B色幾襯你點解唔考慮下
咁就即刻彈句關你撚事咩

叫下春算啦
依d野慢慢等 唔好為拍而拍
為拍而拍真係最後傷既係自己 等個真係岩心水而佢又鐘意你既,真係最好

咁無可能架喎
會唔會係你有時真係做左話題終結者 變到無咩人想埋黎

我地冇拖拍既 繼續冇拖拍
有拖拍既 就愈黎愈多拖拍
Sad但我唔會為拍拖而拍拖

咁多位巴絲打大家好
想問下你地會唔會主動識人？
特別係絲打 因為通常女仔主動d就會好易draw到男仔attention

但被動失敗機會更大

你想了解下自己有好感既人 緊係唔算
我有d朋友係平時冇人追佢
一有人追佢 就算唔係中意都應承
話想試下拍拖

如果一個現實中唔識既 但透過社交媒體pm
算唔算九公 好奇一問

利申：以前冇諗過咁做 依家考慮緊 因為工作環境全男班

如果現實中個女仔同你唔識
你又唔係佢中意個type男仔
應該會比人當狗公 或者無視你
不過我個人睇法啫
我唔代表全部女仔既睇法

算，我係全部ignore 最重要係佢地post既相全部都好似想食女咁，例如係高級餐廳食飯，真係心諗真乜鳩

為拍而拍我覺得係唔中意對方但又唔想單身而勉強一齊
有好感/了解多d 係認識追求階段 唔算掛

認同
主動唔係話要姣溝係咁煩 而係對方搵你 你會俾到反應又可以拋番個波俾對方咁繼續傾落去 有時對方冇搵可以主動hi或者講下無聊野 咁樣已經差好遠架喇

睇下目的性強唔強烈 如果自然咁想認識下朋友我覺得還可以 擺明想食女厄蝦條就一定係厹

點為止目的性強唔強
咁chat得既 我諗都係帶著好感先傾
九公都唔會一出場就話自己食女

26歲A0
唔知要A0到咩時候
見到d frd放假約男朋友 自己就毒留在家 真係好dry

A0女真係好正

有咁嘅可能/風險
你pm 對方，佢唔一定會應機

咁feel到個分別㗎嘛

溫書溫到好悶

咁多位加油,好想見到你地個個出pool

我地應該係同年啊,兄弟

咁可以自己出去行街睇自己鐘意既野

公司start up chur啫你

絲打有冇遇到中意既人？行動過？
有冇諗過點樣可以改變現狀？
利申：非A0巴 但依家返緊工冇途徑認識異性

weekend溫書咁sad? 唔搵下節目輕鬆下？

有時真係難頂 大時大節 以前成班老死出黎 到依家個個陪女 一係就成左家 屋企人又耐唔耐返鄉下 自己放左工就一個對住4面牆

利申：有fd單身個d 一係去lkf yo女 一係就好享受咁打全日機唔理外界

最hurt莫過於真心但唔被人當係一回事

聽日考試啊 成個拉把都好多人

自己一個出街好悶

有時我都會自己出去行街
自己1個去睇下音響/FIGURE既野 依D機會真係依家先有
第時拍左拖既話未必有機會

利伸:仲係單身

出到街又係一對對情侶

我真係頂唔順自己出街 好想有個fd係隔離吹水
反而係屋企自己一個就覺得好正

所以起碼要同fd 一pair pair咁出街先頂得順

咁又唔會既
拍左拖都可以互相就下
陪對方做鐘意既事

咩事呀 分享嚟聽下

咁你咪跟人去lkf yo下女囉
再唔係就搵d世藝
上下興趣班 個人都開心d
話唔定咁就出到pool呢

岩呀 人要為自己而活
未有男朋友咪發展下自己既目標 擴闊下圈子

點先睇得出係擺明食女

咁可能人地真係食慣貴野呢
咁我又覺得冇咩所謂既

我諗我唔會迫佢又或者係捉住佢陪我去睇
除非佢都係鐘意或者想去

我反而係鐘意陪女友去睇佢鐘意既野多 又或者係我帶佢睇佢鐘意既野

利伸:之前D女 我都係陪佢睇野,多過佢陪我睇

等還等 有時都要主動出擊既
太被動既話 其實冇仔咁有心機去了解你

我會一個人去街呀 有時真係約唔到frd 都會自己去旅行
其實慣左一個人又冇乜嘢

巴打個對象都幾豪爽喎
真係唔識答佢

冇左先嚟後悔 太遲啦
唔係咁多女仔肯主動追人架
佢只不過用錯方法 chur左d姐

好耐冇遇到鐘意既人 同埋返工圈子得女人
唯有同自己講順其自然

今日去自修室 多人到排隊入

咁巴打都幾就得人喎
但女仔多數係睇衫睇化妝品
再唔係就博物館 cafe個d偽文青聖地
巴打肯陪人睇都真係幾好

唔好呀
我睇一個研究講 通常話順其自然既人都會夢想成真
所以絲打唔好咩都唔做
一定要積極識人

拉把舒服好多

宜家阿豬阿狗都可以出paper

我有時係幾鐘意佢依樣野 唔鐘意既就直接出聲,同放係面上邊
點都好過D又要扮無野,轉個頭同你講,知唔知嬲緊咩

同埋佢唔會係D好扮野,扮哂斯文果D,鐘意爆粗就爆粗 屌你就屌你

自細同老母&阿妹去旅行都係咁
佢地睇既野又係女性野,附近又無咩岩睇,都係陪佢地睇下
變到陪女友睇都唔覺得D咩,有時D SALES都會話我幾好,肯陪女友睇

Um 有preference好心佢就咪問啦
仲有佢乜都一句"關你撚事咩"咁dut埋嚟仲惡過我喎大佬

你可以當佢男仔頭D
點講好呢? 可能對得佢多左,知道佢問得既就係鐘意,但想人支持佢

如果係我 平時會直接講埋我鍾意A多啲 跟住迫啲friend agree

其實點解會迫佢地同意? 唔想聽下其他意建?

咁其實你個對象都冇聽你意見
一句關你撚事就bam埋嚟
不過情人眼裡出西施
呢個時候佢講咩你都會覺得佢岩既
咁冇野既 你喜歡就好

咁我覺得又講得有道理喎
原因係順其自然既心理
會令你將一切交比命運既安排
自己就咩都唔做

係呢個情慾既時代 做a0女都唔錯

咁又唔會咁極端既
可以係有野就大家拎出嚟理性討論
唔會扮野扮斯文
但都唔會一開口就屌你咁
利申：自己係呢種理性絲
覺得太惡會鬧走條仔

我係想了解下,點解會咁
有時問佢,佢都唔講既
唯有問下D相同既人,了解下個情況

我exact7ly就係呢d心態

真心覺我理性既係好好多
之前條女話我唔理佢,我係想理性同佢傾,但佢又嬲到聽唔入耳
講乜都無用

冇受情傷既機會 最多都係失暗戀
遲左嚟m唔會擔心
一個人想做咩去邊都冇人管
鐘意flirt邊條仔都得 唔洗同人交代

雖然係咁 都想試下拍一次既

望到佢地,望返自己係單身,會覺得好爽
唔通我係M男

Agger

諗起你會引D毒丁怕醜,覺得你好邪惡

禾都是理性撚 不過好少就咁一句bam埋去 就算係都起碼俾啲合理嘅理由先
我都幾唔鍾意啲人好少事就一句bam埋嚟 搞到啲氣氛好尷尬 又好似無啦啦畀人鬧左咁

不過都係我個人意見姐 你開心就好

A0仔侵唔侵?

我都係咁話
難得一日放假可以係屋企吽，完全放空，唔使出去陪人
買下醉、隊冧自己都冇人煩
同兄弟去玩去旅行唔使入紙申請
有人鍾意我，我又鍾意佢，同班兄弟保持五米距離又點話 很可惜，這些機會

好似係

見到頭兩句 以為自己留言
星期六日 都係留係屋企打機多...
完全唔想出街....

絲打既情況同我一樣 冇途徑識異性係最大問題
順其自然唔係唔好 但驚順順下咁就一世
btw 共勉之

咁就去試喇 遇到岩既就主動少少 睇下有冇機會發展落去

識唔到人定遇唔岩？
出到街見到好多人成雙成對 呢度又咁多A0或者單身
真人同人唔同命 唉

佛系人生
搵途徑主動識下人囉 唔係咁就一世架喇

我覺得要時間相處同認識 日久見人心嘛
認識過程會了解到對方背景同諗法 夾唔夾呀咁
通常狗公都好chur又冇乜耐性 如果係咁就要小心d
純粹個人意見 歡迎討論

所以咩階段都有佢好同唔好既地方
單身既時候都可以享受
不過有得出pool係bonus 嚟

試過主動whatsapp 個d咋
見到人地冇咩比屌就收左皮

都係既 我覺得狗公咁急
係因為有好多女係手 睇下邊條上釣先
但了解就表面d
始終未一齊都只會表現最好個面比你睇

有時覺得出街好迫 又要睇d人放閃 留係屋企hea下仲好

乜都未試過就一世 諗起都灰

我覺得係遇唔啱....
好難對人有感覺 多一次 經歷問題
有少少過於保護自己

同埋都唔會一個人出街啦 有朋友約 有時我都會推咗佢地 想靜在家中 仲舒服 開心

20歲 A0
性格開朗 鍾意笑
我諗係唔夠靚
知自己唔夠靚 所以對身邊人都好好 無論男定女 自己鍾意嘅會更加好
可惜...
算啦 20歲都A0都有8成機會會A0過世 我諗住買定姑婆屋了

我諗樣有時唔係最重要 雖然好多人都係外協 但係我見唔靚嘅好多都有仔/女

我都覺 尤其係大個左 會覺得性格>樣
絲打加油 總會搵到欣賞你既另一半

有時明知性格重要過樣好多
但樣過唔到自己嗰關就係過唔到
利申外協

係 無好感點會想攬住佢

探討成年
唔係寫劇本, 唔使所有都要精心考量
唔好諗得咁複雜, 簡單直接咁隨心去啦

唔係嘅唔係嘅
太耐冇近女色
一時意亂情迷啫
冇事嘅~

但老實講佢一啲都唔靚
我冇理由會受女色迷惑架

出事架嘛

唔考量嘅話，一見到女有好感就上，我咪好狗公？
唔得咁架

你E家個個女仔都有好感咩 唔係啊ma
好感就可以發展下到鍾意GA啦,
唔會因為考量而有結果

其實主動wtsapp都夠ok 可惜係可能對方興趣不大
唔緊要喇絲打 仲有好多男仔available
但問題係點樣遇到同識到姐

千其唔好呀 咁好可惜架

冇識過追仔 唔知點先叫over左
呢排完全冇識到人
一嚟忙 二嚟冇乜動力識人

保護自己係要 特別係呢個世界咁多人 知人口面不知心
只可以話要帶眼識人 遇唔遇岩除左講緣份仲要睇下會唔會主動d搵下途徑識下人

咪係 做個朋友一齊睇套戲都得掛
明你點解冇女 太唔主動啦

咁又冇咁誇 好多人都20歲打後先出pool 仲有時間青春去俾你尋找或者遇上

same here
其實唔一定要靚喇 最緊要係合眼緣

20歲你驚咩 我20歲個時完全未驚過 當時重目標諗住25歲成家立室
利申：轉下眼就7到26歲 冇樓冇女冇錢 自己先岩岩好養自己

巴打加油 好快會搵到個欣賞你嘅好女仔

有時試下代入對方既角度出發 如果有人對你咁做你會點 可能會有用
但都係睇感覺 對你有好感 你講句粗口都係甜言蜜語
我都係喇 返工返到好攰 放假就休息hea下 完全冇動力

通常都係啲女仔主動開
但我唔慣俾反應
到我自己想主動嗰時，又唔係好習慣

巴打又想曲線讚自己靚仔

好似有少少想隨緣感覺 無特別想去識人 唔知有無人明白果種感受

我明呀 我都有少少 但又唔甘心想努力尋找 可惜暫時又冇乜渠道途徑 又逼住隨緣 無限loop咁

頂 同我完全一樣 真係暫時未遇到 圈子太細 又唔太出街

但其實有冇方法識異性呢?做義工,興趣班?

點解20歲就放棄

我係咁諗啊,養到自己同2老已經覺得自己好叻

嘩 已經開到15

我都係外協
外貌同性格係我心目中既比例係6:4
但我最關注既位係專一(不過依d係表面睇唔到)

興趣班其實都可以既 雖然返工已經攰到乜咁 但為左擴闊圈子 多個機會認識異性 辛苦d都要

加油,想學煮野食,但好多班都好貴咁,又好似冇新手既班岩

其實好多人都係咁
但又冇辦法或者改變唔到現況 諗起都sad

我都有考慮過 想學整面包西餅蛋糕果d 好玩d 就算識唔到人 過程都覺得自己會enjoy

同意，但想識學煮野食，日後自己一個可以自己煮俾自己食，唔需要下下出去食

做乜咁灰 應該咁諗：學識煮野食將來煮俾另一半食 好幸福 咁諗會開心d 現實就要加把勁！

哈哈，真係冇咁諗過

明明自己條件唔係好好 又唔識講野
眼角仲要咁高 點識到人

嗯嗯 我眼角都高但條件都唔係好
自問外貌都還好 有俾人搭訕過
但講野真係唔叻(同朋友除外)
所以即使我外協 都未到話外協到彭于晏先覺得靚仔
我覺得自己都知道自己條件去到邊
唔敢要求太多

其實點先係眼角高?樣靚唔靚覺得都幾主觀,好似有D女仔,我覺得唔差,但朋友話咁醜既女仔既
利伸:比較留意150幾,少少肥,QQ TYPE既女仔

情況同你好似 都係自己外貌唔差
試過俾人問拎電話
可能就係覺得自己唔差 另一半都要唔差
先過到自己嗰關 但自己明白性格重要過樣好多
但潛意識控制唔到

咁有時未必靚就一定好既 當然又唔好話太差
一個靚但相處唔到同一個樣一般可以接受但相處得舒服
我會揀後者 外表只係first impression吸引你認識佢 長遠黎講都要睇性格夾唔夾呢d內在野

中意外貌都正常既
我覺得我自己應該會隨住年齡既增長
減低我外貌既重視
因為我諗我再係咁會繼續a0
暫時唔會改變自己既諗法住
因為覺得自己仲後生

我都知自己條件去到邊 唔會太過要求高揀擇 合眼緣就可以 但現實係俾我認識異性既機會都好少

年紀愈大會愈睇內在
如果依家仲後生當然仲有本錢睇樣行先
如果絲打你遇到而又主動d應該唔難有男朋友
加油

五官端正其實我已經ok
不過講到尾都係要岩feel

我都係 淨係得做group project有異性外
都唔知係邊識異性
同埋個d異性都唔係我中意個type

有中意既人
唔識主動 可能冇經驗
自己又唔叻講野
唔知點做好
同埋我發覺自己同唔係我中意個類既男仔講野會比較自然
同我中意個type男仔講野會緊張

仲係U life?
係就快啦，出到社會做野難好多

嗯
但我中意既人唔係學生
我都想快d有拖拍

放膽d text 佢

唔識點解釋
啫係可能中意既人既外在或者內在條件比一般既人高
你係男仔?

可能呢個就係死因

矮肥宅毒巴

我一直以來你係女

點解既

個名好女仔

遇到鍾意既都唔係咁易 試下啦
錯過咗無機會㗎啦

鍾意熊啤啤既巴黎

最慘係已經冇眼角 但係d frd係咁叫你唔好咁眼角高 降低要求
哪裡來的眼角呀

根本係連target都冇

等我諗下用咩籍口text先
不過依排番學好忙
雖然我仲係到用緊我僅餘既時間上連登

覺得依到有地方比我呻冇拖拍
又有人應好正 好似有人我了解自己咁

*好了解

正呀，我都覺得係
同媽咪講佢會叫我求其揾個追我嘅人/兄弟拍住先，唔鍾意點拍喎
兄弟或者密友聽都唔想聽，唔好話應

不要再說了

會唔會咁多a0 絲
Btw a2 巴

因為都係同路人嘛,異口同聲

好可愛

因為依到係a0女揮手區
所以特別多a0絲
同埋現實生活好少女仔會無啦啦同你講我a0

少同阿媽講
但佢有問過我有冇拍拖
我話冇 佢就講笑話我會唔會冇人要
我就成日同fd講我恨拍拖
人地話唔煩 我再講都驚煩親佢地啦

same here bro
其實出街見到好多女仔外表都ok接受到 但偏偏就係識唔到或者冇機會識到

絲打仲讀緊書？學校遇唔到岩？
你中意咩type既異性？成熟有男子氣概？

叫你FD介紹嘛

我既圈子都有人拍緊拖
亦都有a0女 其實佢地不乏內外在條件好既
只不過可能冇咩人追 或者追佢地既都唔係佢地杯茶
我唔係講緊所有靚女都少人追

我都係 同中意既女仔講野會口窒窒唔識表達自己咁 但同其他冇feel既女仔就好talk得搞笑 所以應該係正常既 以平常心對佢 一切從朋友開始會好d

好多同路人 各位巴打絲打不會孤單

有個朋友 女仔 好單純好可愛個種 傻更更冇殺傷力個啲
五官 面型真心生得靚 係皮膚差啲 好多粒粒同痘印 化妝都唔係好遮到個啲 但都好多人話佢靚 男女都有
咁樣聽落 正常都覺得佢起碼都A/O 1-3 點知佢A0 仲要中學個陣追過一個男仔被拒絕左月重點係 冇男仔追過佢 係比人抄過一兩次牌 佢又唔係話靚到好女神好女神個種 照計啲男仔唔會卻步掛
我有時都唔知呢個世界發生緊咩事
利申： 我的朋友真的不是我

真人真係比較少遇到a0女
好多都拍緊拖或者拍過拖

係 學校冇
中意中上樣(因為我講左我係外協) 思想成熟 勤力既人

其實係街到問人拎電話女仔係唔係有無拍拖都會比？

睇人...有啲女仔會 有啲女仔唔會
身邊人 包括我 一般都唔會比 唔知對方咩企圖

SAME HERE

靚仔就比 毒撚就89

緊係唔係啦 正常都唔會俾(有冇拍拖都好)
除非你好靚仔
唔好講你內在有幾好 因為你問人拎電話個陣 人地唔會一瞬間睇到你內在

唔係架 唔係因為樣 純粹係唔知對方咩底細 巴打想試下抄女仔牌？

到你拎到 你又會諗佢係咪畀過好多人

所以到頭來樣都係走唔甩 有冇機會去睇你內在真係話唔埋

有無人答我

巴打 知毒撚心

正面 : 佢毒姐
負面 : 番工悶搵你攝時間

如果佢話 哈哈 同朋友玩遊戲輸咗
佢又中上樣 照計唔係都唔會落佢面
照俾佢咩 最後之後block

你係人地邊個
冇啦啦攤牌會嚇親人架
平常心做個fd先啦

我都唔太明呢個世界發生緊咩事
d條件好既朋友冇人追

比得就唔會block
如果佢比到個理由我比電話佢
又唔係油頭毒撚/sales 格
咁比既可能性會高d

會唔會係圈子細識好少人

朋友已經聽到悶
唯有上嚟同大家圍下爐講下心事

邊個負評我
係咪因為你冇中上樣

而家已經進化到盡量唔睇樣
用心感受下個人係點對我
相處落岩唔岩key
講真自己都唔靚 邊有資格要個彭宇晏做男友
自己知自己事啦

圈子太細 跟本就識唔到人

其實我指既中上樣好多我既男同學都符合
只不過我未必中意佢
我唔係講緊個個都覺得靚仔個d

應該係

認同 圈子太細同固定左 識唔到新朋友同異性
要做d野出黎先可以打破僵局

明既絲打 樣同合眼緣兩回事
客觀樣唔錯但主觀唔合眼緣
再相處落唔夠成熟唔夾 就更加唔會中意

主動少少 可能就係因為你呢一步 有發展機會

如果係街見到 合眼緣其實真係大把
不過就缺少咗一個認識到人地嘅機會
又無乜可能當街抄牌。。
偏偏就係未遇到

有d差唔多年紀既 識落會覺得佢地講野仲好似仲好似好細個咁
唔太接受到

可愛type😍😍😍

你真係好中意可愛type
希望你將來搵到個可愛我既另一半

我中學果陣好多女同學都係同D 大佢5,6年既一齊

錯手打多左個我字 sor

比較留意姐，其實係我眼中香港9成幾女仔都唔差
有可能我審美觀差

係呀 有時女仔唔係話一定中意大過自己既
不過比較中意成熟既

果陣覺得好誇張 依家覺得細自己5,6年都OK

睇年紀啦, 男仔細過20都好少會成熟
如果女仔去到20幾果時, 會易接受D細過佢既男仔多D既應該

我有時係到諗我中意成熟既人
其中一個原因係想有人照顧我既感覺
同埋唔想同一個思想似小朋友既人一齊
應該會好辛苦 會唔理解佢地諗既野

咁咪好
咁就擴大左你搵到女朋友既機會率

認同 當街抄牌好唐突
就算人地覺得你正常樣接受到
但唔知你既企圖 嚇親人
仲有就係 合眼緣既十個都九個應該都已經有男朋友

唔會啦😂，同我仲係細路仔黎架（就快26）

係既 成熟穩定既男人可以照顧對方
確實係比較吸引 點都好過湊仔

調番轉 我都prefer成熟獨立啲嘅女仔 如果好天真嗰啲我真係會溝通唔到

其實26仲後生
同埋我覺得男仔通常愈大愈有吸引力
我唔係指4 5十歲打後個d
可能你係我d年紀既女仔中好有吸引力

係 試係街畀人抄過幾次 , 不過就算對方樣OK
都會覺得對方係有陰謀 所以一次都無畀過

我俾人掉翻轉話過 個人諗野太成熟 太理性
唔係應該一個後生仔有既性格黎
即係俾人話old school 悶

我都覺 我都唔會比 會驚驚地
我試過比人搭訕 跟住係咁chur我問我私人野
好得人驚

我諗係各人睇法唔同
可能對方就係中意d大細路
同佢一齊吃喝玩樂個類人

咁我又未試過拒絕左之後仲繼續CHUR (通常講完唔想畀就快快走人 )
正常都知難而退啦

佢係咁問 你係學生呀 讀中幾呀 住邊 係邊到讀書
真係嚇死人咩

呢啲真係 餓狼咁

平時講野好唔好笑先

亦都試過佢無啦啦走過黎問有冇玩過咩咩game?
跟住之後講講下 係問你私人野
我會無視佢
其實有時搭訕真係有d唐突 因為你真係唔識對方

正正常常啦 得閒講下笑 啲fd都會識笑既

可能我遇到既人比較怪

咁男仔通常都Chur D既
女仔問完 唔畀就走架啦

究竟我係偉大定係點?
今日佢同我講 如果有日失業點算好
我就同佢講,等男朋友養啦
但我明知佢已經有男友,但我都照同佢咁講

係我傻定咩?定係真係小說果類,唔洗得到佢個人,只要佢幸福就得

其實真係好awkward 素未謀面大街大行抄牌
唔俾係正常 死chur真係好肉酸 勁狗公
所以都係唔work 都係搵其他正經既方法途徑識人算

如果大家讀同一間學校
突然抄牌
又會唔會好唐突

點怪法
其實問一次唔得就算 可以自動收皮
死chur仲肉酸 對方唔俾就唔俾
利申：係街度抄過一次牌 對方猶疑中 咁我都唔勉強 講句唔好意思 就走左

其實幽默感同成熟都要兼顧
太有幽默感又話口花花 太成熟又好似好悶咁 要平行下

成熟同古肅又唔同既
成熟都好可以好幽默, 同D MK仔講既GAG唔同LEVEL

成日都會諗係咪自己問題
如果有機會認識我一定會好好珍惜同把握
可惜係連咁既機會都冇
機會係指大家單身而又有一個正常既平台互相認識 隨街抄牌太隨便唐突 唔會點work

你幾大，但樣俾人話似20頭既🙈🙈🙈
同其實我唔識照顧人

計年份 20歲
但其實未生日都可以算係19歲

咁你好後生，仲有好多機會既👍🏻

你都係 我個同齡朋友都同緊27歲既男仔拍緊拖
你唔需要咁灰住 仲大把機會

其實都冇咩灰，去到有冇都無所謂，但真係自己同屋企人都未養到，唔想有多過有

偷食令世人對愛情越來越沒有信心

但同時又想有男/女朋友

內心總是渴望被愛

令很多人非常糾結 愛恨交纏

係隔離POST見到,講出心聲

加油

都幾恐怖 成個痴漢咁
一次唔得就算喇 死lur嚇親人
不過都證明你吸引到異性 依家只係差一個機會認識到岩既人

年紀都相差唔少 佢地點認識到架？

其實返工 網上 興趣班 都有機會識人
只係我地唔出街參加活動姐

參加咗都要自己肯去approach 人/人地approach 你先得

認同 參加左都要搵到合眼緣 先再睇下點approach

對方合眼緣又驚對方 已經有另一半

吓?

更驚對方背住另一半嚟同你開始（過分ff)

曾幾何時我都同你一樣 幫自己女神去溝佢男神 直頭同我的少女時代 徐太乳推林真心出去搵歐陽非凡個情節一樣 自己就背住佢sad

有時都埋怨過如果當初唔係識佢在先 自己都有好多好機會 但諗返轉頭又覺得 係你成世人入邊 難得有一位你可以咁樣付出既人 呢d就係青春既回憶

呢d機會真係一生人一次
算啦 過左去就返唔到轉頭
唯有展望未來會遇到更好

咁快ff 定咁多野 做人都幾辛苦
咁多野擔心

咁唯有努力增值
起碼照顧到自己先

講笑啫
一開始識邊會咁快問呢啲野 會嚇親對方

唔係好多人天生幽默
更多既係MK仔以為自己好型棍
上堂係咁搞gag搞氣氛
但其實唔好笑

接受到之後斷聯 見到都面阻阻咪得

睇你用咩理由
正當既都唔會拒絕既

你問心個句 係咪真係想同佢一齊先

淨係得fd笑 通常d fd 都幾比面既

依樣最得人驚
但知對方有另一半果時 會即刻灰

其實有時會葡萄佢既男友
但我又唔係去到一定要佔有佢個人
但又鐘意佢

其實佢冇另一半
都未必會揀自己
如果佢鐘意你多過自己另一半
都會分左手先同你一齊啦
唔好再虐待自己啦
有時人係要學識放手
利申：同埋自己講

鐘意一個人都未必要佔有
因為要佢都同樣鐘意你先有用
單方面想佔有佢係自私

搵到個會同你睇marvel既女朋友你話幾咁幸福呢

做咩啫你

唔洗諗咁複雜？
確定自己係鍾意人咪衝囉
衝完唔得咪下次識個再衝囉

呢秒係咁諗

20歲
A0, 非處

同我講都岩架啦

唔係無試過
以前返part-time試過
就係衝完唔得之後 大家見到面都尷尬
依家唔想咁 仲要坐係隔離

當你滿心歡喜 覺得相處幾好
最後發覺佢有另一半仲相處幾好 嗰種失落

係啊，但都唔知咩烹飪班岩新手

而家好多女仔都會睇

show blocked user:怪獸大學男神

屌你

抵你A0

返烹飪班岩架啦
識多d女女

約你心儀女仔去睇

正喎, 有無巴打一齊去上堂?

咪臭係
個個都睇marvel架啦有咩咁出奇

關咩事

原來你臭鴨嚟

唔係個個都想睇堆英雄係到打打打

小妹無棍, 點做鴨

癡線
身邊個個fd都會睇
唔好以為你條女有幾特別先得架

男人老狗無棍 咁你條女點算

你太少朋友

大把仔爭住請我去睇戲
So9rry

已經FF到咁既地步, 早D睇醫生可能快D出到Pool

咁人人啲sense of humour都唔同嘅
好似我覺得我啲同學講啲嘢一啲都唔好笑咁

好多女都會睇Marvel囉

BB唔好嬲 呵返

你啲朋友都係港女就真

唔洗羨慕我啦
返去搵全世界唯一一條會睇marvel既女啦
我就揀下同邊條仔出街先 好行唔送

岩呀 有d死mk成日上堂搞gag
真係尷尬到打冷震
又唔知其他人都係陪笑
仲以為自己好撚風趣

真係運氣問題
我學校班fd無人鐘意
唔好話女 男fd都唔鐘意睇

係真既話真心祝福你早日出pool呀

所以話識到啱channel嘅人都好難

搵樓主啦, 你請佢就上得架啦. 上得戲院

仲要相處舒服更加難
仲要有得發展難上加難

有D男仔係咁 , 你唔直接BAN左佢
佢會覺得自己仲有機會
佢CHUR 十個 有一個落搭都夠

I know that feel

填左兵仔form未

好不客易

隊尾係邊到

其實我都好唔中意懶幽默好笑既人
浮誇造作又搞到氣氛尷尬

係 遇到合眼緣又終於識到既時候
知道對方有男朋友 心情真係直插谷底

認同 但好難接受同做到

樓主有上過呢d班？

我都有遇過 , 個人經驗及早抽身走啦
佢鍾意既你 , 係仲未鍾意佢既你 (1999 唔唔你明唔明)

唔知咩思想 鍥而不捨唔係用係呢個情況喇
一開始已經錯晒
香港地真係咩人都有

樓主收兵

仲跳Cha cha 你咩年代

啲女會唔會以為你係gay㗎

笑左
可能會 但識左先喇 gay唔gay都係後話

想學野多過識女仔😂😂😂

冇心儀女仔

有無女仔可以同我睇復仇者

其實我唔太明白點解要負評
唔通我係一個討論區 仲要講大話駁人讚咩
唔通我心裡面覺得樣係幾重要 我就講話我100%睇性格 一d都唔睇樣
等人讚我"好少人唔睇樣喎 點解你仲a0個d"
我唔係指真係覺得樣一d都唔重要既人
可能有時人真係唔太中意聽真話

網上識 但我冇問detail(e.g.傾d咩, 點解會決定見面個d)
所以唔好問我

agger

你係點樣BAN 法先

唔好咁勞氣喇絲打 我覺得你都係清心直說
有人接受到有人接受唔到
我覺得你講得冇咩問題 只係有人唔岩聽姐
唔使理負唔負評 唔需要討好所有人亦無可能做到
做番自己就可以喇 撐你

ban左仲可以點接近你？真人埋你身？

之前同過個男仔表白過？
依家仲會見到佢？

扮gay食女

想識真gay，或者bi都得
利申：腐女

面對面講一樣尷尬
利申：試過

你無朋友係咩 我都起碼識幾個係喎

見就見得多 但無朋友係

咁樣有D難搞 再黎咪同校方投訴

坐遠d喇 或者搵多d同學朋友一齊坐

哦 咁同個part time男仔慢慢由同事變朋友混熟 再打探下有冇女朋友

冇話扮唔扮既

間中有人以為我gay
有冇興趣

點解想識gay 依家出街好似見到愈黎愈多gay

無啊

廿幾醒十人，仲少過中學一班

想知多啲gay先知嘅事

真gay有，假就算啦

有次見到對gay couple係街錫面

吓 點解 你做咗啲咩嚟 搞到人地以為你會係gay

試過係街比GAY撩

哇
求詳情

thx
我都係上年經過一d野先明白有時唔需要討好所有人
多謝你提醒番我依樣野
負評既人繼續負評 因為我唔會講任何野迎合你既喜好

咪主動少少混熟 睇下有咩共同興趣或者話題

好痴漢呀救命
佢係咪冇乜朋友活係自己既世界入面
明明已經做到出晒面都仲繼續煩
keep住冷淡咁對佢喇 同埋唯有望快d完sem

啲gay佬靚唔靚仔先

點撩
meet你patpat

正評左
其實外貌定性格行先都冇問題 感情既野冇話岩定錯
最緊要知道自己要乜同為自己做既決定負責

Asian定鬼？
好似拍戲d情節

理鳩得人哋點諗咩 自己開心就好

如果你有個你好討厭嘅人係到你真心想死

佢地想將冰山溶化

Sad

靚仔唔笑先夠Chok
冷酷中帶d神秘
利申：外協
但唔要求第時條仔係靚仔
靚仔睇起嚟係賞心悅目
但要相處既話性格更重要

避無可避

唔靚仔又點會多女圍
同埋女仔一般係對厹有戒心多

啫係你個樣似厹？
引到女仔主動，巴打你應該係靚仔嚟，再唔係你人品應該唔差

慢慢俾d耐性 唔急得 可能講到一樣佢有興趣就可以打破到僵局呢

咁又唔值得 盡量少接觸同避喇 時間過得好快

名副其實毒撚 外型乾淨企理咁基本都做唔到 諗起都覺得嘔心

認同樓主諗法 幾靚既外貌望得多都會覺得平平無奇
反而性格夾先係皇道 長遠黎講都係要講內在既野

嘩 你一定好靚仔啦巴打

這裡很多顏值高的巴絲

你當我無到㗎

我係嚟拉低條curve 線嘅

仲有我

我黎喎🐻

3.切忌過份關懷

就算兩人whatsapp、LINE上會傾計甚至間中見面，但一日未表態，都只係朋友。追男仔切忌太過主動，好多男人好怕女生過份關懷，千析唔好咁快就送溫暖牌頸巾、愛心便當等，畢竟你唔係佢阿媽、又唔係女朋友，適當問候就夠了。

呢個全中

靚仔真係好

若即若離呢個真係好難拿捏
一唔小心就大獲

其實真係
我有個frd勁主動 鍾意親d仔仔都呵護備至 可能識左個零星期 就已經整嘢食比佢地食
搞到d仔仔走都走唔切

到時真係離囉 鍾意人都搞咁多野, 寫個個係咪未拍過拖

我會擔心係唔係落降頭
呢啲野緊係留番一齊左先做啦
追緊都做 男仔會覺得你係咪對所有人都係咁

唔好啊 個女仔幾好都驚啦🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

第一次啲仔會比女咁樣chur

落降頭
已經同佢講過唔洗咁快做呢d 佢都唔聽

佢外表係唔係..
你引述下呢到D意見畀佢聽下

佢既心態係我鍾意你 所以我會將最好既比晒你
朋友立場其實佢係好好既女仔
但係如果站在異性角度睇 佢真係好chur嗰種

覺得又唔需要咁，真係一段時間又覺得佢又有feel可以建議行山或野餐咁整野食俾佢食應該就冇咁怪

其實好想問下
如果一個女肥肥地但樣幾靚
一個瘦但唔靚既
你地會揀邊個
想睇下男同女角度係米會唔同

肥可以減，同埋有肉地幾好
減少少已經好正

Ching係咪有引gay佬既磁場係到
我以前都覺得自己既磁場傾向引到d gay佬同人妖

利申：以前唔大隻 唔靚仔 但比人話過似女仔同tb 依家直頭走樣到咩都引唔到

點肥法先 我見識過有fd係由欣宜身型減到變陳妍希身型 真係可以變鳳凰

米你老味

唔識追仔都係問題
求各位情場浪子醒兩招比我呢d A0女女

咁唔係若即若離要點做呀
知你食女多啦

知就好啦柒頭

首先唔好對愛情咁大幻想先 (1999...)
有女仔FD係A0 但完全對佢無興趣 因為成個林黛玉咁

前，（鍾意少少肥既女仔🙈🙈🙈）

我同你exactly一樣 我試過比人話我笑得好甜 心諗呢句通常形容女仔 點會拎黎讚男人

有fd做教師助理 話佢有個同學見d聚會相話我靚仔 好想識我 可唔可以比個電話佢 我個時讀大學 正心大心細緊大學生認識中學妹妹會唔會比人話食嫩草個 個fd一句轟埋黎：我教既係男校

男校

鍾意就直接去馬 鍾意就鍾意架啦, 唔通若即若離完就鍾意呀

笑死我

我groupmate係上身瘦下身肥個隻
我追佢但佢話睇唔起自己要減左肥先
我聽到個下呆左，瘦對女人真係咁重要？
利申我知佢仲係a0同仲係緊日日諗點減

不經意既身體接觸可以增加好感度

你追佢 佢話要減左肥先同你一齊？

少少肥嘅定義係咩先？

好過佢將你contact 比咗對方先講啦

我都唔知，唔係咩有波有羅果d,真係比平均既肥少少
但2個都唔靚我都會揀肥肥地果位

我覺得順其自然 由朋友開始最好
遇到岩既異性就慢慢靠近 睇下有冇火花或者feel
過程中又可以更了解大家 然後再試探同曖昧
最後就開口或者唔使開口就一齊到
當然呢個係理想 通常都會出現好多難關 例如遇唔到 對方有另一半 相處落唔岩或者突然冷淡 甚至人間蒸發

岩 腳踏實地 睇下自己條件同想要乜 再搵d合理又岩自己既選擇

笑左
巴打gay力四射

係 但要好小心 太專登就唔得 會俾人話抽水

我明你呀巴打 好多男仔都好似prefer有少少肉地既女仔
可能好攬d望落cute d

係,好攬呢點,已經好好,仲要CUTE

仆街睇套avengers都差唔多全場情侶

咁撚sad 約左fd遲下睇
巴打同邊個睇？

自己睇囉, 閃到眼都盲咩都睇唔到

係 尤其係側邊啲3姑6婆
反而男仔畀你抽 會當係玩

咁咪好晒錢
不過遲下同朋友睇 他朝君體也相同

如果一個女仔 係上堂既時候 訓係你肩膀到 訓左成堂 請問係咪太專登

女仔掂男仔易好多

好似誇張左啲

平時係點相處先 得一兩個例子無用

未驚過畀人閃 自從我單機睇過達明演唱會同你的名字，冇嘢怕
飛已買，嚟緊會單機睇古巨基演唱會同黃子華

絲打太強 做呢d都可以單機 真心佩服

我好鍾意俾人閃,慢慢虐待我心靈,我先可以更加死心

奉勸各位a0巴絲將來第一次拍拖唔好咁投入

另外祝大家心想事成

好似有唔開心既事發生咁

當年我第一次拍拖，好投入，結果爭啲有抑鬱

你的名字都敢單機睇
絲打已經如入無人之境

,而家好返未?

你的名字我都自己一個人睇啊,朋友都冇叫就咁自己去,一個人坐旁邊

巴打保重呀，總會有人珍惜你架

咁有無試過一個人唱K?

我唔唱K,所以未試過,宅男,都唔太鍾意成日周圍去

唱K就冇，自己唔鍾意唱歌
試過一個人打邊爐、自助餐、放題
連續兩年平安夜、除夕一丁人係尖嘴fing
我好賤㗎，睇戲睇舞台劇買飛一定買最中間，做隻好有存在感嘅單身狗

咁就唔知 因為我個fd黎 我同佢講個女仔有d野 佢死都話個女仔累先咁 咁我都冇問落去

一個人打邊爐 放題
太屈機了

好癲
我試過除夕約咗朋友 行去揾佢中途自己一個stuck左係尖沙咀一個鐘我都頂唔順 更加唔好話自己一個倒數

頂我都試過！嗰陣仲要last 1x mins 想走都已經走唔到 前後左右都係攬到實一實嘅情侶 嗰次嘅倒數真係好難忘

a0入嚟許個愿 早日出池

我都好習慣一個人，一個人打邊爐放題覺得冇所謂，但因為一個人，冇乜需要就唔想食太貴，所以都唔會打邊爐放題

大時大節如果唔洗開工咪又係一個人
唔明點解啲人咁怕得自己一個

當年好辛苦，前度消失左成年，果段時間日日係度盼、亂諗，仲主動見左社工幾次

果陣可以坐係房幾個鐘好灰，乜都冇動力做，連野都唔想食咁

之後靠自己意志維持住，過多排，平安夜就發現左佢帽左我兩年了

多謝 ，唔敢信人了

無嘢好怕 真係慣咗自己一個
就係咁獨先要對自己好啲，獨來獨往已經慘，仲要獨食碟頭飯 公司附近有火鍋放題，outing完必食嚟獎勵自己 反正食幾耐都係計outing，唔扣飯鐘錢

我係怕悶

你地有冇約心中人去睇marvel

身邊無人鐘意marvel

想試好耐，但攞房果下要好有勇氣

呢個慘啲

之前我朋友同我講佢帽緊另一半
我瘋狂叫佢唔好帽人根本係惡性循環
佢都知衰同肯聽我講

我明白😭😭😭

咁樣教人 拍拖唔投入不如單身算啦

唔好將上一次既傷害留比下一任去承受 佢無負責醫返好你

試過，唔止一次

有冇咁多呀

想試下一個人放題

唔好咁投入=唔投入

好事啊，總之拍拖一定要同步，情感上、雙方既定位上

唔好再俾過去刺痛自己了

簡直係我心聲啊大佬

96年A0巴打LM

有冇反省下點解A0

都係既 女仔就算幾強都會想有個人依靠
係佢面前可以做個小女人

飛起條女自己去 得左

大家都好勇敢
我連一個人食飯都唔係好想
成日要搵fd陪

追左咁多個post 男神最岩就係呢句

巴打而家好d未
下個會更好呀

祝福大家

女仔多數都要有伴
連去廁所都要一齊

有咩問題

唔知係咪獨行慣咗，有fd陪會覺得唔自在
不過乜都自己一個，有時心底裏都會覺得空虛，所以單機行街食飯會不其然用物質填補 我啲錢呀

我變做了鋼鐵 但為誰人獻技
前無去路至記起
我都想可以脆弱到 仿似瓷器
亮白而無瑕 猶像花樽精美

可以嘅，你估我唔想做人人都呵護備至嘅花瓶咩

我覺得最毒嘅係一個去係主題樂圈....
我只係試過一個人食飯 睇戲 去旅行
其他真係唔敢試

自從我之前鍾意過一個女強之後
我都好想成為一個man到可以俾佢依靠嘅男人
不過到目前為止都自覺未做到

去主題樂園 我都未做到
因為見到d人一pair pair好開心 就更加覺得自己好寂寞

唔太知自己想點、應該點做，好迷失，因為太動搖我既價值觀

金句提名 ?

一個人去旅行超正喎 完全兩種體驗

試過一個人去迪士尼

對主題樂園不太興趣
諗起上次自己去旅行, 識左個鬼仔 一齊玩左半日

其實強既女仔對男人man既要求係咪好高？
要勁有主見，超堅強，好有男子氣慨？？
自問做唔到去到咁

隱性gay因 洋腸係正既

一個人玩唔會好孤獨咩

慢慢搵下方向啦
唔急既

又唔洗咁誇嘅 邊有咁多咁man嘅男人啊

man既女仔會唔會鍾意d斯文多愁善感既男仔？

唔好廢過我先喇下話
又唔駛勁有主見勁堅強，係我脆弱嘅時候畀我依靠下，聽下我bullshit，我畀人蝦嘅時候保護返我咁囉

睇下多愁善感成點喇
隻杯跌爆咗都要傷春悲秋一輪
食唔到想食嘅餐廳係到吠成晚
我會忍唔住打柒佢個死人頭

嗰時有啲事搞到好sad 朋友帶我入去又唔洗錢
咪諗住入去玩下 散下心
點知有反效果

呢d矯揉造作，難頂過港女
我都係有感而發，得閒寫幾句
睇下戲聽下歌抒發下咁

多愁善感同man好似冇衝突喎？

言下之意，巴打你即係多愁善感得嚟又充滿男子氣概，正呀喂

好衰囉
之前又拒絕人，而家又正呀喂
好hurt

想像唔到

對1個女生有發展既打算
但硬係感覺唔到佢對自己有無feel
有時覺得佢都有同我一樣既諗法互相有好感 但有時佢既說話令我覺得唔係

估估下不如去馬, 你都唔甘心只做朋友架啦

如果咁耐嘅話你肯唔肯等佢 或者佢走左嗰陣多啲用wtsapp聯繫住 加油

星期一掛住上依個post留言
仲留得好開心
用左好多時間
星期二至五就還債咁
瘋狂做project😂

最憎做gp proj 寧願瘋狂做paper

我都係
因為有時唔好彩遇到伏groupmates
好似今次 自己做餐死

Sem尾 chur到仆街
D gp project present essay 冇停過

贊成巴打追下佢
多數女都係被動比人追
你咩都冇做人地好難無啦啦對你有feel 架

除非groupmate好勁 如果唔係真係冇咩好處 特別係要就住就住咁做野好辛苦 可能因為我毒

一年有太多變數
可能到時你已經搵到個更好呢
盡力左之後就唯有隨緣啦

哈哈 之前已經chur完

一向當group project 係Individual paper咁做

Group project whatsapp group
我：做完ppt加report，要改就自己上drive改，記得準時交同埋咪撚煩我😉😂🤣👋🏻

屌竟然有幾條友頂得我順 有得揀都同佢地一組

上馬啦巴打 7下7下就後悔一生

等緊佢得閒比我約出街個陣講

同你一組好正 咩都唔駛做

我都覺 有時見佢地d野做得唔好 又怕改左佢地嬲 因為同groupmate唔熟

有絲打同我講 如果佢對自己有感覺 就會推左其他人既約而去見自己啦
聽完佢咁講 我更無信心了

我呢排忙於做自己鍾意做既野

唔試下又點知結果呢？

姐係做咩？ 希望你做得開心啦

咁就星期六 祝巴絲們有美好既一日

灰到極點

多謝

點解呀？
講出黎會舒服d

今日唔錯 幾好

今日lastday
捱多1個鐘就收工
而家究竟有咩好做？
執完嘢坐咗成朝

我都想早日last day
巴打搵到新工未呀？定係抖下先再出發？

keep住一日咁好心情

搵到呀
會忙到甩轆
而加好想抖下先

巴打做邊行？

買咗散水餅，但唔少同事今日冇返
剩低嗰啲我可唔可以自己食返？

呢個真 你用真誠打動佢 或者佢會比你感動到

R下人吹水
還掂都就走

留係雪櫃比人食啦
你都唔會食得哂

公司下午都冇晒人，西餅放雪櫃放到星期一咩

不過我冇理，放低就走人

點解要搵著我嚟玩 好玩咩dklm
我寧願佢係一直對我冇feel 好過聽到人地話佢係一直撚緊我

算 繼續睇戲 難得星期六我覺得做人要開心啲

擺低佢會好過d
要相信下個會更好

唔會有人返夜班咩
不過你都走啦 啋佢都有味

I know that feel sis

或者大家都無機會逃離a0

唔好啊
我發現我最近個人遲鈍左 搞啲gag無以前咁高質 點搞

係香港連姑婆屋都買唔到

身邊仲有好多姑婆朋友 夾錢買

初黎報到
大家好
我係巴打
本身都只係路過
但有感而發想講幾句

其實我都係A0
我都會有覺得自己好有問題嘅時候
曾經好on9咁錯失機會
曾經好迷惘
做乜都係錯
自己同其他人格格不入
唔知自己可以點 想點

但呢個就係你
現在嘅你
既然無可能改變過去
但我可以改變現在
希望改變到未來

我好身同感受你地嘅遭遇
我好明白孤單嘅辛酸
希望你地最終會搵到你地想搵緊野
祝福你地
共勉之

23 A0仔表示想專心事業算

現實生活邊度會多a0仔識
唔想上網識人
a0都prefer搵個a0嘅

大把啦 我覺得 男既a0

你係讀緊書定做緊野

讀緊書 完sem應該返part time

如果對方唔係A0好似唔太識handle

我識嘅人少掛 無乜男性朋友

咁u其實都大把a0啦
講就咁講但係我都係識唔到人

讀u已經好多機會，出黎做野做...

其實依家嘅男仔有咩嗜好 有咩話題會啱傾

岩呀
而家覺得bygones are bygones
之前發生左既事已經改變唔到
就算做錯左咩都好
都係一個令我成長既機會
咁先可以係將來做得更好
我覺得呢個世界又唔洗睇得咁死
好多野就算唔係好似你預期咁發生
但最後出嚟個結果又okay喎
咁講好似好‘旱’ 但生命真係滿希望既
一個人可以孤單 但唔代表一定孤獨
我希望大家可以做好自己先
然後搵到一個真心鐘意自己既人

2日無傾過計咁制
等人覆自己真苦

你同佢講左d咩
會唔會係唔知點覆你呀

你有睇himym
Robin好靚又正

宅女真係幾可愛
可惜現實好難識到

個人覺得睇身高多過樣
有170以上正常樣已經覺得好ok
矮過自己嘅暫時未接受到 自己差唔多米七
反而好唔鍾意染到五顏六色又追牌子嗰啲mk仲有偽韓 好柒
btw其實毒唔緊要 但唔好言行舉止好奇怪 污wer 狗公 咁一定會有market 性格好重要

宅女唔出街 緊係難遇
雖然我都宅

我都覺依家嘅女仔愈嚟愈高大
不過細粒都仲好多
好似講緊廢話添
得意嘅就真係唔覺有
個樣睇整體架姐 眼柒(你覺得咋)都可以成個樣係順眼

絲打好高 ,170巴表示矮唔會留意呢類女仔

女仔高好睇, 有氣質, 有長腿

啱 所以高妹係wfc
當然唔係靚都係原因

個人意見,因為覺得好似唔太保護佢咁,有可能社會俾左我既睇法係咁
但咁高女仔俾人有氣質,會吸引到我望佢,有時見過過我既女仔就會想,有咁高就好
同我性格好有問題,太過自卑,所以抵我同唔到女性做朋友

我見過佢幾次真人 靚女
依個門檻算高喇
唔會啦男仔單眼皮都可以好睇

現實中最有market嘅都係160-165嗰啲 或者再細粒啲
好似畀人感覺無咁大壓迫感

有無正常樣示意圖

細細粒的確係令男仔有想保護既感覺既
不過我覺得女仔165-170左右都唔會話有咩壓迫感
只要唔係又高又大隻

係啊 高得嚟膊頭好闊就嚟橫過男人
男170同女170個比例睇落好唔同 女170已經睇落好大隻

你照下鏡咪見到個對比囉

比一個大大份既女人鍾意個種感覺 想死

反而我係覺得襯唔起佢,只會諗點解唔高大D,咁佢就唔駛咁大壓力

一照鏡就想嘔

中上男神個種我覺得算係正常男仔樣

個種壓迫感 真係透唔到氣架

巴打你試過?

試過 幾年前. 仲要迫我係一班人面前同佢影相

佢幾高 好肥?

咁唔正常呢

其實未試過 因為真係唔會敢同女性接獲

壓唔壓逼感係睇身形橫唔橫

目測175 好大份, 成座山咁

其實苟芸慧同新垣結衣都有170, 都唔覺有咩壓迫感
唔係靚唔靚既問題, 係個氣場. 最緊要唔好又高又惡死

好少會覺得人個樣唔正常
除非真係勁大缺陷 勁大哨牙嗰啲
好多人我都覺得正常
都話睇身高多啲

有d又高又橫睇落好大份. 仲要上重下輕成個Hulk咁

試過中學隔離位個排球高妹, 又高又大隻又惡死
我有180佢企起身都同我平排, 救命

不過算啦a09唔係身高嘅問題
只係想講身高令我喺現實生活中嘅選擇更加少

180 小矮人表示羨慕

你揀人人揀你.

趁有咁多巴打 推一推依個問題先 想知

睇你溝咩仔姐, 毒撚都係ACG, 模型果D啦
至於普通男仔其實嗜好都應該無咩分別,
都係打下波, 睇下戲, 聽下歌, 打下機咁

有無共同話題重要過年齡掛 我諗頂盡大5-7年
學歷就差太遠都唔好 大家嘅經歷會好唔同
即係女仔u grad同男仔中學畢業相處起嚟應該都有唔少差異

打機打波嗰啲真係完全唔會搭到嗲

反而我見e家好多女仔玩手機驚, 咩pubg果D, 我同佢地搭唔到嗲
其實性格夾就ok啦, 嗜好既野, d話題總有一日講完, 到最後keep到既未必有共同興趣

男仔好少介意女仔學歷 但女仔會介意男仔學歷

同埋你唔同階段都唔同興趣
中學打下波 出黎做野可能鍾意行山 點答你

得HD畢業,而家一埋都大學生,真係好似上面巴咁收入學歷咩都比好多正常男仔差
所以其實都諗住真係永遠的0

講下detail點大既差距法
我以前中學有個考頭10名既女仔 同一個黑社會男學生一齊

男仔冇話有咩共同嚐好 每個人都好唔同
不如第下你自己有咩嚐好睇下有冇男仔match你

a0狗
最後嗰段 都開始擔心自己出嚟做嘢都係咁

中學生唔識卜諗就係 grad咗好多就come on James架啦

學歷低我自己定義係中學未讀完/中學grad無再讀落去嗰啲
hd都唔算差啦

唔好話學唔學歷 冇見識先死
識啲人學歷唔算好高 但都叫有啲修養
唔係啲又讀唔到書 又冇見識 淨係食打lol食雞

A0 97巴表示入左政府工

更難識女仔

都唔一定既
大把人無咩學歷都有拍拖 但相反even我係u grad咪一樣keep住單身

都係普通女仔嗜好 化妝 襯衫買衫 寵物 睇少少動畫 上連登 唔太鍾意戶外活動 其實個人都幾悶吓同人無乜話題

寵物都已經係好大嘅話題啦

政府唔係先多女咩

有冇咁多a0

未必有同佢差唔多年紀啱咀形嘅
我同佢同年仲做緊後門狗咋

真係無 我仲要唔係做狗

多謝絲打,但其實而家好多都大學生呢度已經一堆,其實比下去真係學歷低

21歲做政府？ 做咩唔做其他玩下先

要比較就真係太多嘢要同人比 不如唔好諗咁多好過 asso hd grad又唔上degree degree又分係咪ugc ugc又心諗比唔上三大 三大又諗比唔上專科 咁都幾無窮無盡
同埋我覺得其他優點可以補救到 唔會話無讀過大學就扣哂分
不過講就輕鬆自己都係自卑撚

無心插柳咁入左 20k starting 黎講係同年入邊高

但換黎既係無女

絲打 ,又係,唔理啦,自己跟自己節奏做人算

養寵物既女仔 已經比人好細心既印象

紀律部隊？ Ching
入境海關好多女架波 消防就可能多仔

海關，那有女

你都唔好話啊 興趣呢啲嘢真係人人唔同

我日日係到睇doggo memes/柴犬bb
竟然俾人話有咩咁好睇啊 日日睇唔悶嘅咩 我真係膠都廢事俾
我自己收收埋埋係到睇都要俾人judge

興趣呢D野我覺得真係小事
試過同一個女仔好岩傾, 性格都夾, 但可能佢係mk妹
真係有好多野接受唔到

識對情侶係成日係啲fb寵物post互tag就出咗pool
睇下啱唔啱人嘅啫

現實係好多人都唔啱

岩呀 其實培養興趣真係可以令個人多d話題
實有人同你興趣一樣既

最緊要係搵到自己價值
唔好睇少自己

Grad左實分手啦
根本係兩個世界既人

寵物已經係好大路嘅興趣嚟 可能係有一啲人唔啱啫

Very sad豬

高大身形都可以好正
亞洲代表有熊黛林 之前個九頭身排球女
好多鬼妹都係model身型
唔好因爲自己矮就歧視高妹

八兩金個d
個樣太騎呢又唔執執佢

我好prefer 165-170 但係太橫太大隻就不了
因為我瘦撚

高唔緊要 唔好橫

去韓國走番轉 輕鬆變韓仔屌打港男
班女濕哂 流哂口水

167瘦底here
呢排努力增肥
始終太瘦冇肉地 d仔唔多鐘意

韓仔好咩

柴柴正啊,超搞笑,又成日做埋D白痴野

點知自己算唔算橫

增肌好過則肥 跑下步做下aerobic sit up先有肉得嚟fit

個人唔太識欣賞
鐘意陽光型男 曬黑黑地咁幾正
不過身邊幾多哈韓女仔fd

有朋友喺韓國住緊 話嗰度啲人真係好鬼樣衰不論男女

好難文字討論
好睇成個觀感

知道呀 之前都有男仔fd話我太瘦弱
係唔健康個隻瘦
Sem頭都仲有落gym跑下
而家sem尾忙到仆街
完全冇時間練肌

唔好 偽韓仔真心柒 個碗蓋頭

係咪你食得太少
最近我練緊肌肉 睇連登個增肌post話唔會有人增唔到 係食得唔夠多

男仔問你啲狗有乜好睇? 咁on9嘅

啤酒當水灌 m記當飯食 你好快就會肥

利申：之前就係咁 一下子暴肥左15kg

啤酒我覺得會有啤酒肚多過全身增肥
巴打減返未

但呢種係唔健康既肥喎
唔想身型變到成個中年大叔咁

做人開心最緊要
自己都睇唔起自己
點吸引到人鐘意你

宜家周街都係偽韓 個個化到白到成個geisha咁 仲要塊面同條頸兩截色

係女 仲on9 狗狗咁可愛都唔鐘意

努力緊 但進度未如理想
以前行出街都會同d女仔有眼神交流 依家直頭d女仔好似當我痴漢咁望過黎

可能佢鍾意貓

呢句真 無自信真係好難引到高質仔仔

A0男一齊討論得唔得

Wellcome

咁點自信啲呀
自卑到覺得自己性格好有問題

有冇人可以分析我做咩事

咁你要講你做咩事先喎大佬

啱啱同咗個A0女仔一齊，希望佢呢世都係NA1 大家加油！

禾都唔知 最近淨係係咁發現自己啲缺點 本身啲優點又無哂咁滯 禾都好灰

點解會覺得自己啲優點冇晒

有愛心
不過依個都唔係可以令我自信嘅嘢

Congrats

又高又橫真係成座山咁

韓仔 不了

連自己都唔知自己有咩吸引 外人更加唔會知

本身搞開gag 啲fd都係on9開
宜家身邊啲人全部都係認真撚 一係就on9 yo撚
根本唔啱channel 悶到我連gag都費事講 轉數慢到一個點

仲有由𡃁仔變做大人嘅必經階段就係有一日發覺自己根本唔係想像中咁醒

家陣巧灰

開到15都冇狗公?

俾我地鬧走晒

最主要係心態 你每次做決定既時候唔好第一時間諗： 衰左好7 點算 要主動行出第一步

其次：改善你自卑既原因

最後唔好諗自己點失敗 點廢 而係由呢次失敗中諗咩方法去避免同樣失敗發生

真係唔引唔到啊,冇優點,又自卑,對方變湊仔咁

無啦無啦 佢對我無意思既 屌

Aw 攬攬

巴打點知

又就嚟到41頁
大家不如做樓主繼續開po吹水
我就退下啦

咁即係你眼中 你都唔想每日過住毒撚生活 你都想自己見識多d 咁係閒餘時間週圍行下 有錢既去下旅行 冇錢既咪係香港週圍行下 大把地方都好去
見聞呢樣野 唔一定係週圍去 你睇電視 上網了解文化都可以

Social個d真係要你主動識人先得 自己都唔行前一步 點social

題外話 點樣可以令自己d對話唔比d無ac既人睇

加密

你會好似而家咁活躍嗎?

開到(99)佢都會係到

插入加密啦

梗係啦
唔係點串勁d以為自己係男神既染頭

講得好岩 呢個世界好多
唔係淨係得拍拖
有冇諗過自己想學識d咩
去咩地方 識下咩人
生活其實可以好精彩
一世人其實好快過
唔好到老到死先嚟後悔

一日樓主 一世樓主

是咁的 我上年係個短期課程到識左個女仔
雖然好On9 不過入課室第一眼就留意佢
曾經有段時間我地日日傾計 Whatsapp
有過好瞹味既時間 至從個課程完左之後
我同佢都冇見過 Whatsapp都一句起二句止
但係我係好好好好掛住佢 我可以點做

有冇試過約出黎？

我冇勇氣見佢

呢生人好遺憾無試過同A0女拍拖
好想自己既初戀成為人地既初戀

最癲有幾日夢見佢 朝早訓左 逼自己訓左 見多次

醒左至係

其實都有試過同一個GP既絲約過出黎,食餐飯行左一陣,但佢食飯全程玩手機
有可能真係太樣衰啦同佢未見過我樣
之後唔知咩事幾日之後冇應我,過左而家年幾,見佢頭像有得意野,就同佢傾左2句,同佢話都已經拍左拖差唔多一年
有可能咁,其實而家打定晒輸數,決定唔再諗同去拍拖,做A0

啊啊啊 有條友有一排成日同我無聊廢up 又幾搞笑咁 宜家有啲掛住佢㖭

咪就係 正正佢係我日常出現 好多野都係佢陪我走過
所以我依加咁至掛住佢 依加都幾辛苦下

女仔其實係咪全部都睇樣？ 純粹好奇想知

最少我樣比平常既男仔差LO

我覺得幽默感>樣
好驚另一半好悶(如果有既話

咁你更加應該搵佢
如果佢鐘意過你 佢都會想你咁做
有時一段感情都要有人踏出左第一步先
你擺明鐘意人又唔搵人到底想點

過黎圍下爐先

一段關係要維持落去
最基本就係要見到先會有親密感
唔好講男女朋友呀 正常朋友都係啦
你冇勇氣見佢係點解呢
鐘意一個人首先要當佢朋友咁相處
先唔好講做唔做得成情侶
最起碼你認識到佢 唔會好似而家咁後悔

仲有我個人好鬼悶,果時佢食飯我都唔知可以講咩,份人已經好緊張,第2次同女仔出街
成個人變左舊木同係咁出汗

如果太耐冇信息 第一句講咩好

你要求係咩 大概參考下

我巴黎WO

先唔講巴唔巴黎 ，我都中意聽DEAN

諗下你地上次既對話內容
有冇咩係可以followup 既
例如佢講過鐘意邊個歌手而咁岩個歌手出新歌
咪問佢有冇聽咁囉
如果真係冇得延續落去
咁咪問一句 最近有咩忙緊呀
佢答你既話 你實接到落去架
比d信心自己啦
約埋佢都仲得
同佢講最近好耐冇見 幾時出嚟食個飯聚舊呀 咁
佢肯出就有計 唔出咪算囉
起碼你了左件心事

正皮你個CM先

最近還好嗎

畀屋企人放飛機，又單機食自助餐
坐個位上面仲有射燈，真係好觸目

有無諗過第一次以情侶既身份出去個陣, 你地會去邊到 或者會帶佢去邊到

我覺得女仔算係比男仔更唔睇樣

閃死全場既單身狗

幫到你就最好
巴打加油 等你好消息

見都冇勇氣
不如算啦好嗎？

你屋企人咁玩野 咁樣dum底你都有既
射燈殘眼d好 唔洗望到身邊d情侶閃

冇 無謂ff咁多盞傷心
此cm已完

我都覺男仔睇樣個重要性大過女

你宜家無唔代表將來無

而家冇咁幻想嚟做咩
對件事都冇幫助既

有個小問題
一個人自助餐
咁出去拎嘢食嗰時點唔俾人以為埋單走咗？
放低個袋又好似唔安全咁

乾淨企理就得
唔洗gel頭，洗乾淨個頭，冇頭油頭皮
留鬚就認真留到整整齊齊，唔好成個露宿者咁，要不然就剃到乾乾淨淨

無話諗完就有拖拍 純粹問下有無咩地方想第一次出去拍拖個陣特別想去

師兄,請問英文你點學,我都想學好

日日gel頭表示每朝返工都好想幫d男梳到整整齊齊 有d瞓到頭髮飛起曬都唔會梳下

去佢之前講過鍾意既地方OR鍾意做既野囉
咁咪顯得好細心咁

係呀. 但唔可以咁快用 做壞個頭

我都煩緊 依家只係每日上網睇youtube英文字幕 我諗緊出唔出去上course 因為想學好作文

師兄加油,我仲係唔知點學好,我聽叫OK,但好多生字唔識,如果簡單既,我多數都明

都岩 我身邊d男仔朋友所謂既溝女專家都唔靚仔

其實面皮厚d 溝多幾個好仔點都有個會成功

男仔有好多其他條件可以補救
例如 膚淺啲嘅錢 學歷 家境
依啲條件女仔具備都唔會點加分
女仔醜嘅話點帶出嚟見啲朋友
利申返 柒頭

gel唔gel冇所謂
唔gel唔扣分
gel咗唔加分
飛少少都冇所謂

酒店staff會處理喇
揹住個背囊仔去拎嘢食
我訓練有素

飛起 個感覺好....唔知點講

就1001啦, 邊個A0絲打接力開post?
開po者今年內出pool

交畀我喇

知你成個比比鳥頭啦 最靚仔係你okay？
每個人都有唔同偏好架啦
我就鐘意gel起嚟 睇落整齊舒服咁既

所以女仔都係努力化妝打妝吧啦
有外在先有人理你內在

好多女仔就算唔靚，但化咗妝，尤其對眼化得好嘅話，可以差好遠，順眼好多
對眼靚好重要

唇膏搽得好都重要

我意思瞓到飛起一兩條個種

多謝你
我以為唔會有人理我
希望你好快唔駛A0

你地有無開tg gp吹水
我想吸下正能量

呢d係人性
每個人都總會有一定程度嘅膚淺
分别在多與少

做到幾多得幾多
你無可能滿足所有人
但至少你自己要睇得起你自己

哈哈 大家咁話
我地暫時未有gp喎
我就好民主既
大家想開我冇所謂

有時都件好在意人點睇我
會唔會覺得我柒 唔靚個d
搞到自己辛苦 又不斷想去討好人地
而家淨係想為自己而活
扮靚都係為自己

冇錯係 我隻眼都算細 一笑就會眯到成條線咁
畫左眼線睇落會精神好多

開一個其實幾好
我支持
大家有個群容易吹下水開心下

曾經很愛的人結婚了

I know that feel
做人有時真係要佛系一啲
太上心一啲改變唔得太多嘅事
你會去左個惡性循環

你控制唔到每一個人點諗你
自己要過得開心先

做自己啦
要學下善待一下自己

祝福佢
然後搵個你愛佢 佢愛你嘅人

慢慢放低啦
路點都要向前走

有時覺得某d眼細既女仔幾好 對眼好似識笑咁 但比唔到例子出黎

有冇睇過那些年 衝埋去嘴個新郎

搶咪唱阿牛果d朋友

其實都放低左
只係之後就冇再好似咁愛佢咁愛過1個人

有D女仔戴左大眼仔,我望到佢對眼好似識發光咁